岩岩訓醒, 成報吹禍港四人幫,四人幫宜家點?

梁粉又出黎吹人變路線不變,
林鄭又配合,話會繼續梁振英路線
泛民又信林鄭係689 2.0
然後有個叫曾俊華既人出黎選
泛民, 包括肥佬黎, 就將所有希望寄托響佢身上
大吹建制會有"25仔"
說好的25仔呢?

捉到輸左都重未知

上晒位

全部升職

事業有成

禍港四人幫條 banner 都無埋
台戲完左啦

為什麼777內地成報咁想大家相信，中共正在權鬥中，而不是做一場戲？

中央今次選舉要話俾大家聽包括正商界人士，中央不會順從民意，佢有能力駕馭一切香港嘅民變，你再強都好，佢只需要信任嘅人，中央比咗明確訊息俾大家未來要取得大陸人嘅信任才是香港嘅出路。

見到梁震英做人大果一日開始 已經決定以後唔會再信呢份西報

中央今次係想講777老虎機大獎
大家一齊黎行個大運呀

中央俾既訊息777，
究竟信你所講嘅［老虎機］
定係本人所講嘅得到［大陸人信任才能生存］？

不過明顯你個［老虎機］唔係根據實際情況而推理出嚟。

成報on99